今日下晝我要見到美國旗海喺九龍出現

侵侵唔理香港？我屌你老母啦，你地第一日識侵仔呀

仲有侵侵話香港嘅抗議會自己搞掂，冇話抗爭者暴力，冇話希望香港快D回復和平。自己搞掂即係暗示支共你唔好插手呀，你地喊驚咁做乜撚

侵侵話香港示威者人數已經減少好多，咁即係如果人數多嘅話佢個attention又會去番香港到啦，所以陣間3點一定要多人

侵侵前幾日特別提到見到香港手足拎美國旗同佢個樣去遊行，嗌make hong kong great again，如果陣間個個都拎美國旗，唔知會點呢

撇除侵侵唔講，美國民間因為nba事件搞到反支情緒高漲，stand with hong kong得到更廣泛關注，如果今晚成個twitter都係香港九龍出現美國旗海，點都對國際戰線有幫助

O say can you see, by the dawn's early light

推

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming

USA！USA！USA！美國國旗！

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets red glare, the bomb bursting in air

Gave proof through the night, our flag was still there

O say does that star-spangled banner yet wave

Gave proof through the night that out flag was still there

美國旗海

推！！！！

O'er the land of the free and the home of the brave?

自推 1/10

自推 2/10